冷氣捉鬼大師們又贏

講咗幾多次唔好亂捉鬼？
俾你捉到你又做到乜野？
你係現場既話，懷疑佢係鬼上去了解下咪一清二楚

身形高大係鬼
體格強壯係鬼
背囊有記認/裝飾係鬼
戴耳機係鬼

我認同 鬼絕對可以有呢啲特徵，但有呢啲特徵就一定係鬼？
正如我話，捉到鬼基本上做唔到乜野，但你捉錯，講野難聽都算，仲要累到人前途可能受影響，你點對得住手足？
有時捉錯鬼就唔好怕柒，大方啲認咗佢好過啦
人地年輕有為，冒住俾人清算既風險出黎遊行，多得你班仆街唔少

我身家清白，話我係鬼既可以起我底

推呢個

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

咪撚再捉鬼

如果想避嫌可以唔戴耳機
但一個有弱聽既人，你係咪唔俾佢戴助聽器？

講咗咁耐，仲係有人亂鳩咁捉

耳機背囊大隻鬼

有保留

呢樣野有款式睇
同埋佢地既行為好易就表達到

然後手足裝修，便衣咬左5個
你同果幾個解釋

係呀，最好全民唔做運動，成個道友咁出黎發夢
背囊都唔好揹，咩都唔好帶

咁想問佢地最後有咩行為？
同人潮一樣企係度所以好可疑？
同埋助聽器呢啲google下都有得睇，人地洗唔洗同你講埋佢用邊度model邊年出產？

咁俾你捉到又點？依家係有人淨係影相，亂咁下定論，然後就spread開咗
跟本捉錯都唔洗負責任，人地就多得你唔少

Push

講緊你好易分到 邊個真係殘疾人
佢地連講野都會有影響
我唔知你見識少定身邊無呢種人
所以你唔知啦

推

咁係捉嘅方式錯誤 而唔係唔捉
唔使同我講，你同被㩒低果幾個講

唔知關唔關事，但據說人哋咬字發音係有問題
唔係個個都好似你係呢方面咁多見識
重點係，憑呢樣野捉鬼，唔太講得過去
而且

佢地連講一句正常野都難
係咪咁都分唔到

如果你係現場見到，自然會了解然後去捉
都係個句，你捉得呢隻，未必捉到第隻
我唔係叫人有嫌疑都唔捉，只不過影相胡亂猜測擺上網公審有咩意思？
唔好次次留言就叫我同被捕嘅手足交代，我相信佢地理解能力好過你

弱聽唔=聾
你係咪on9㗎

我咪話咗據說佢咬字發音有問題
請問照你咁講，佢係咪應該要專登同你講吓嘢，俾你分辨下佢係咪真係有弱聽？

係阿 你身體健全既人
知道有傷疾人士
唔保護阿？
仲比佢咁做阿？

但係由頭到尾無人上去了解
只係胡亂猜測，最後殺錯好人
講咗好多次

係啊 最好行動組唔用耳機
行動起上黎要開tg哨台睇消息

同埋請問佢做咗乜野？

弱聽姐 人地操到大隻過你都重得
係咪弱聽就遊行都唔俾？
你根本為講而講

認同，佢講到弱聽人士要受國家級保護咁，出黎遊行會死得個隻

剷青

手足唔會喺民陣遊行主動做嘢，呢個唔係818以嚟嘅共識咩？

咁請問佢做左d咩？
企係人群入面？

大把警甴肚腩大到就生 點解手足就唔可以大隻

原來發現在臥底攪事
係要屈前線手足做
如果唔係就係捉鬼

我以為講緊中人壽嗰單

無人屈前線手足。我講咁多都係想叫人唔好胡亂猜測，係就上前了解，照計唔難
卧底狗多數上去逗一逗就現形

唔係呢單
樓上講緊另一單
而樓上講果單 其實都好多人講左果個唔係鬼
但係有人點都唔信

手足大隻先好，戰力都高啲
唔通成碌柴咁先可以叫做係手足咩

我就話，隔離post班友柒咗又要死頂，根本怪錯好人，唔肯接受現實

算撚數啦你
自己乜都唔知
又無同情心
你估抗爭係打機咩
咪撚膠

唔明你想講咩
你只要答我哋，弱聽係咪連遊行都唔得
我唔係呢方面嘅專家，所以想聽你講下

就算戴完耳機警車聲都未必聽到
大隻過鯨魚都無撚用啦屌
唔好再係度出醜 唔識唔緊要 虛心少少 做下義工可以接觸到各類人

瘦削又話要操，操大隻又話係鬼
冷氣捉鬼軍師真係同左膠冇分別

我接觸過好多弱聽既人
我唔知你對佢地既 stereotypes 係邊度黎
你咁講都好唔尊重佢地
唔夠人講就人身攻擊
事實又接受唔到
好多病都有程度之分
唔該你唔好再一竹篙打一船人 俾d尊重

OK，我當你真心膠，認真答你
我講緊今日有鬼扮手足打爆玻璃果單
唔好話捉到可以點
我話你知，
當場斷正係黑警打爆玻璃
就係警察有扮參與暴動
係好撚嚴重
係國際級核彈
唔係PPRB一句唔完美解決得到
甚至手足被告暴動都可以用警察煽動而告唔入
警察自己上庭唔可以再話自己係誠實可靠證人

人地出黎行下咋，你估個個出黎打咩
雖然你可以話我依家就算連和理非都開始比狗針對
但出黎行下可以危險得去邊？咩都夾硬講
最重要係，人地自己出黎行關你撚事咩？
識少少就扮四條，話人出醜
On9少陣啦，無人想聽你show off呀
你呢啲所謂原因google下都有啦

睇清楚樓主講咩未？
唔係話唔捉
只係話唔好求其影上網話人似鬼就廣傳
未郁手就好難知係手足定鬼

好似今日幾單都有上前了解
之後隻鬼死返去防暴嗰面
咁樣先有用

所以一單還一單
捉錯就要認
因為一捉錯 個手足都好大影響

咪係 佢真係吹大左

我都冇叫人唔好捉，我只係叫大家唔好亂捉
防人之心不可無我好認同
咁你今日捉到嗰黑警扮手足打爆玻璃，係因為有人上前問佢係邊個，即係親自埋去了解啦
我咪就係一路都話要自己上去了解，唔好胡亂猜測
我都認真答緊你

唔該巴打，我講極佢地都唔明

捉到鬼基本上做唔到乜野
我諗我冇理解錯
最好就係隻鬼格離裝修##

數下有由開始到而家有幾多人俾便衣㩒低再講，然後繼續屌人唔好捉鬼
捉鬼現場捉，而唔係影張相公審，呢個係方式嘅問題

係
上面都有巴打係咁叫我同被捕手足交代
咁既然你地咁為被捕手足著想，係咪就唔洗諗無辜被錯怪既手足？
大家都係賭上前途
就係唔希望有更多手足被捕，先要多加提點

講咁多嘢，攝衫啦，一陣唔攝又畀和理非捉
影你大頭上fb，篤你灰

咁你上去了解，問下佢咩料，佢實現形架喎
我依家叫你明知隔離條友有可疑都係佢面前裝修？
我一直都話係方式問題，無叫人唔捉，你可唔可以睇清楚先覆

當場斷正，係黑警打爆玻璃
就係警察有扮參與暴動

講左無數次，唔好捉鬼。有咩自己擔心就遠離個目標就得

捉到鬼唔拎鬼命，其實捉黎都無用

唔係話真係唔捉，只係如果唔sure既話咪上去逗佢，無必要胡亂猜測擺上網傳開去，係咪為咗減少前線手足被捕風險，就要令其他手足受罪？

人地講既野又唔使信足麻, 自己分辨MAKE YOUR OWN DECISION啦

銅鑼灣已安插臥底

呢個po入面啲捉鬼大師真係痴撚線

係，個腦唔知裝乜

個問題係100隻「鬼」先可能有一隻狗
所以我絕對唔贊成捉鬼 因為tk機會極高
依家係事後孔明先知呢隻係狗

push

有手足做哨會帶耳機

鬼係要捉，但方式好緊要
要盡量保護手足

唔好亂捉，同完全唔捉係兩回事
一定支持要醒目啲捉

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

呢個都係，耳機呢個理由捉鬼其實幾易tk
鬼絕對可能戴耳機，但唔代表戴耳機就係鬼咁解

無錯

所以捉鬼真係好on9

我覺得係咪都屌狗嘅人仲抵屌 隔離有人上裝整火魔 仲係咁屌狗 好似搏啲狗衝過嚟咁 都唔知係咪靠害

助聽器都話鬼 精彩

扑咪由佢扑 扑啱就得啦 唔見你衝立會捉鬼

不捉鬼，不分化

講真，捉到你地夠膽做啲乜？既然都唔敢做啲乜，捉黎把撚？除非你見到佢有影相錄影行為，唔係真係好無謂

捉鬼呢個概念好似成日俾人有意無意咁顛覆
係唔係都捉會令手足互相猜疑，又會有機會怪錯好人
但鬼既存在對手足安全一定有影響
所以點解我話鬼係要捉，但唔好亂咁捉就係咁解
都係上去逗一逗佢姐，有幾難？

有朋友中年女人，上次集會，因為D speakers 太大聲，要除一邊耳機。佢果隻係好貴又好細，正在小心收好果時，發覺週圍好多人甲住佢，令佢好驚，話第時唔敢帶，但又聽唔到人講乜。

弱聽唔可以遊行？
捉錯鬼人地前途好易一鋪清袋
一早都話fc先好講嘢

有鬼配合班狗捉手足又唔講？

個個捉鬼嘅人都覺得自己好醒目㗎啦

係，要對所有手足負責

例子
好多人太敏感
提防係好事，但唔好亂黎

推，已經講咗好多次，唔好再犯好嗎

佢話下次可能帶頂帽遮住，但又口罩又耳機又帽好易跌左唔知，後來佢仲有冇出我都唔知，但佢真好驚。

賊喊捉賊,鬼叫人唔好捉鬼
捉錯一個手足,起碼救返幾千個手捉

On99 依家就係耳機同助聽器都唔識分先話捉錯鬼

唯有盡量配合大隊意見，盡量避嫌
叫我zip衫個啲當然無問題
但捉鬼真係可以試探下先

其實好難分，因為兩樣都係成日有新款。

依家個case係捉撚錯咗呀，係要衝出黎柒
明知佢係就緊係捉啦，咁你試咗佢先肯定佢係架嘛

zip衫冇問題，但耳機就真係唔好亂估，弱聽果D好慘。

咁依家fc咗佢唔係鬼 又唔del相又唔del post
想點？？

所以我呢個post都無講佢既資料，只能說佢係一名老師
隔離post就好多痴線佬

有啲哨兵都會戴耳機啦

你捉錯人，班狗笑你on9咋

所以亂咁估根本無意思

最緊要係有害。

推 足鬼做咩

所以最緊要冷靜，我相信當時如果有手足上前逗下你朋友（當然唔係一黎就兇神惡殺）
你朋友都唔會介意

認鬼
防鬼
但不捉鬼

笑咗 咁都有一個負評

俾返個正評你

認同，最重要如果覺得佢真係好可疑，對手足有潛在危險，就埋去試試佢

講真 你捉到鬼又點 人地話係手足 唔通你唔信咩
仲有就當佢係鬼啦 佢唔係傷害同路人 係做野指向政權 咁有咩所謂先？
你一捉錯手足 班狗就多謝你啦 簡直係班狗嘅好幫手添
兄弟爬山 唔好咁潔癖得唔得呀
最後唔好對勇武指指點點 一陣又話要勇武保護和理非 一陣又話要勇武揀個適當時間先做野 屌 真係當正自己係指揮官咁
贏左區選就好似和理非大曬咁
和勇不分？ 我就覺得一有機會就想割囉 一有機會就指責勇武

咁我唔知，可能D人諗落佢唔似，雖然佢仲好 fit，但可能神態唔似。總之果次佢真好驚。希望呢到講清楚，等我下次話佢聽，唔洗咁驚。

算啦樓主
我都放棄啦

講埋，佢話當時又驚又唔敢走，驚一離埸俾人私了，唯有死頂當冇事，但跟住集會講乜就完全冇入腦啦。

多謝巴打
捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無

唉，都唔知點解硬係有人要我解釋咁多次
好難明咩講到口臭

其實好無謂，望到人有耳機就起晒鋼

我發夢都試過俾人用唔友善既眼光望住
我只係唔記得zip衫，同埋平時有練下姐...

冇計，磚唔敢掟，汽油彈唔敢掟，裝飾唔敢，唯有用捉鬼黎掩飾自己嘅懦弱

好認同
我開呢個post只係想提點，手足做咩係絕對死都唔割
兄弟爬山、be water呢啲唔應該只流於口號層面...

今日著黑色背心褸都有人問我係咪手足

利申：唔覺禮貌地用口問嘅捉鬼有問題，如果你曾經親眼目擊你隔離嗰個無啦啦拎警棍出黎撲你屋企人

我自己發夢係前面既時候都唔會諗到太多
如果永遠唔信企係自己隔離既人，都唔知可以信邊個
好多野都只能盡量提防

佢做得好啱，唔sure咪上去問下，真手足點會介意

鬼一定有，但根本捉唔晒
捉鬼嘅壞處，仲要遠多過好處
與其捉鬼，不如自己保持警覺
睇熟地型，一眼關七，保持冷靜
手足加油

如果見到疑似係鬼，就應該捉左先算，批鬥完冇事就放人，冇事

咪撚再捉鬼
今日又累撚死人

其實發現左樣野好耐，依家狗做鬼
都係一隊人做，唔會落單
所以睇公海臨時join既單拖勇武
應該唔好再做
勇武要搵晒識左一段時間知底細工作住宅既先組隊
行動唔好放公海連登

正解，時刻保持警覺，天琦都有講啦

又唔好話批鬥，但為咗手足安全就要試下佢咁解

條友講風涼話

你信唔信下次班狗喬裝同路人 叫和理非一齊做勇武手足 大把人出來捉鬼

打錯字
你信唔信下次班狗喬裝同路人 叫和理非一齊捉勇武手足 大把人出來捉鬼

隔離post講得好啱
一個呀嬸都可以係鬼

根本佢可以扮同路人叫人捉鬼又得 跟隊制服手足又得
咁你點捉鬼姐 玩法多變

太多金錢一

屌 好撚灰 以為踩界你班捉鬼撚做返

我剩係知
好早期個個都假定左大隻一定係鬼
好似大隻係只有做狗先會大隻咁
實情係班人營養不良先係唔正常
一個普通人都可以操到大隻都被當係鬼
總之瘦到營養不良就最正常

除咗大隻/剷青/耳機，仲有睇眼神都好容易認

半年啦，班狗唔會落單
真狗係唔會企定定俾你捉
只有佢地捉你
新城市都有相你睇

咪就係，我唔想咁易俾狗打低咪去練，練大隻咗就反而俾人當係鬼，係咪痴線

都係咁講啦
相由心生，狗係會有狗樣狗神情
咁你望佢第一眼已經假定咗佢係狗既話，你之後點睇都只會覺得佢係狗架咋喎，人地講咩都無用

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

左膠係鬼

以後唔好再捉鬼啦 好麻？
今日炒車件事就算啦 你地係度討論 咪又係搞到當時人

屌其實你覺得有可疑咪自己多啲留意下條友
唔好比佢帶到風向，自己小心啲囉
捉錯又害手足

連登偵探，最喜歡查案

只想帶出此風不可長，無意搞到當事人，個post都無好多佢既資料

佢地幻想勇者必然是高大靚仔，十級完美聽覺，九秒打出一百拳，千里眼，兼識瞬間轉移

其實捉鬼真係無撚用。等我邏輯分析俾你聽
1. 佢而家裝修緊，不論佢係咪鬼，我地都達到裝修目的
2. 如果佢唔係鬼，而家捉錯自己人，咁做只會大大打擊我地所有人的士氣
3. 如果佢係鬼，俾你捉到，個班師奶、廢老做得D咩？打佢？打死佢？點解唔將目標放係肯定係警犬既人身上？即係著便服就有膽出手？著警服就唔夠膽出手？
唔好做D on9野，唔好捉鬼搞內鬨，目標明確，大大個目標放係到等你，你有膽做就做係既肯定人身上